最近真係黑到離晒譜

世界盃豬左巧多錢 然後今朝諗住坐地鐵出銅鑼灣apple 又搭左去上環上埋船 響銀河豬左五千

法國大勝烏拉圭！！！屌你老母！

英格蘭輕鬆贏瑞典！！！刁你奶！！

中國共產黨！

呢兩場bookmark等多謝樓主

豬好多錢

唔該晒
我識買烏拉雞啦

澳門咁多間賭場
你偏偏要去最難贏個間

即刻買50000落烏龜

輸死你班仆街